一人一個one piece感動位

梅利

別感冒哦

喬巴

我覺得當每個成員入團既每個故事都感動

尤其山治，睇到起哂雞皮

好多位都睇到眼濕濕，尤其是前半段打完大佬之後都會覺得好感動

空島敲鐘

山賊婆打尻路飛爺爺

梅利果度係我第一次睇漫畫都可以喊

覺得得手打X係感動

其他唔覺

Me too

較新既就火拳薩波
同貓狗講大話

娜美用刀插自己手臂路飛幫佢打魚人都好感動

艾斯死嗰下我真係忍唔住喊咗出黎，路飛個樣好慘

空島篇 羅賓同韋柏既對話